---
title: Ещё немного про режим
description: >-
  Я легла спать в 4 дня и проснулась в 8 утра. Без очевидной для меня одной,
  наверно, усталости, без вырубающих препаратов (снотворное, алкоголь, наркоз и
  т.д.) я проспала глубочайше 16 часов
date: 2019-08-21T21:00:00.000Z
timeToRead: 5
categories:
  - my
fullscreen: false
---
Спать нужно полноценно, вовремя и сладко! Спать в соответствии с потребностями тела, с 9-10 вечера до 3-6 утра на удобном матрасе.


Не всегда это удаётся. Однажды, ещё в университете, я получила прекрасный совет от очень по-женски мудрой девушки Жени. Она сказала, что иногда надо просто "прийти домой и лечь спать".


Я попробовала в тот же день. Я легла спать в 4 дня и проснулась в 8 утра. Без очевидной для меня одной, наверно, усталости, без вырубающих препаратов (снотворное, алкоголь, наркоз и т.д.) я проспала глубочайше 16 часов!


Женское тело нежнее, оно требует отдыха и, если получает свою порцию счастья, в долгу не остаётся